「毒撚」溝唔到女科學解釋 男人胸肌是最佳投資

呢個年代，好多男仔無運動而變成毒撚身型

(瘦、平、駝背、突頭、縮頸)

毒撚身型點解無女埋身，係有得解釋

因為係人類生理學上，呢D形態令女性生理上覺得係孱 :

1. 不適合交配，影響 BB 發展
2. 欠安全感，不能保護自己

女仔生理上會自然對呢種身型產生抗拒而保護自己，正如男人見到女人無波、肥、醜，都會自然產生呢種反應，保護下一代。

的確健身操番個身型係可以解決呢個問題，不過毒撚好多時無恒心+無時間+無錢做gym，情願打機都唔會做gym

我覺得作為男士們的各位，最低最低限度都要操胸，好多人以為粗手(老鼠仔)優先，但其實對於瘦人黎講有反效果 ! 因為肌肉收縮，視覺上覺得你條手更幼，再加埋血管真係更恐佈。

科學地講，要視覺上呈現男士身體健康的表現，最佳投資反為係胸肌。只要你隔日肯花 10 分鐘操掌上壓，一個月已經有基本效果，視覺上你個身不再係一塊板，而係有立體線條，就算你手幼但視覺上會拉平均左，成個人立即精神晒。但操起左個胸後，要定期操番背平衡番。

當你上身有前後肌肉support，駝背的問題會自然解決，你會發現女性接受你的程度高左好多。

所以勸各位男士，幾懶都好，要有女埋身，必先要令自己由 2D 變 3D，操起個胸先，著衫都會即時好睇左

推

夫

本身已經寒背仲操胸
之後先話做下背平衡 咁點改善寒背呀

胸肌真心好重要，一啲都無即刻輸晒

贊成, 我手臂都好粗, 但幾條女都鍾意胸肌. 個個都話有安全感

有晒胸膊背, 成個人橫左, 著衫好睇D. 尤其西裝.

點為之基本效果

無得淨操一樣架

有冇做完隔日10分鐘掌上壓之後既效果圖睇睇

骨架細做乜都無用

背肌起屋企可以點做

冇錯，李小龍操肌都係瘦

無，都好過無胸肌

肥仔波得唔得？

背肌勁到嚇死人

毒撚先會乜都諗溝女

做gym係為左自己唔係溝女…

操到咁大隻叫你落地盤擔泥咩

係啊大隻就係擔泥比你呢d不思進取既排骨仔食

最撚憎啲男人一舊舊肌肉
瘦到柴先好攬

點解大把肥仔有好

女*

安全
比排仔骨打一拳勁D定比肥仔唔小心撞到勁D

著件衫都睇唔到胸肌
不如練手腳臀重好

睇你識唔識著衫

寒背操胸 毒撚都變忍者龜
仲唔媾死女

寒骨仲操胸
你條死臭閪收皮啦

No chest no sex

操背啦

好似好多囡囡鍾意肥仔多過大隻仔

I've got a chest and I'm looking for a girlfriend!

眼見呢家d細成條柴咁真係得啖笑，最好笑係d 18 9歳既排骨仔係到話咩做會冇得高所以不了。事實係你普通練下胸 背同手唔止可以修正你體型 仲可以加強分泌身體既生長激素幫助增高。不過算啦 由佢地慢慢搵藉口 少d人同我爭機用

唔好聽佢講做10分鐘 會太大隻
我一個星期做10下 依家都覺得大得濟
利申：192 126kg

冇腹肌d女都係當你肥撚

收皮
唔洗睇樣咖?
如果一條友成身肌肉 加個柒碌樣 搵你要?

只要你隔日肯花 10 分鐘操掌上壓，一個月已經有基本效果

驚太大隻 不了
每個月做兩下掌上壓就差唔多

一日十二下 Best effect

10分鐘3分鐘都頂唔順la 10分鐘點頂(3分鐘實夠時間做100 下,但有幾多做到100下)

你想郁手我咪報警囉，你估仲係原始人時代咩，肌肉無腦狗。😹😹😹

真係唔知邊個冇腦

咁撚大隻咁撚好大你咪試下週街搵個人打下囉，係連登吠乜鳩。

典型失敗者借口

大隻點解等於好打？
好打點解等於要搵人打架？

如果條友成條柴咁 加個柒碌樣
肯肯定無人要

操完胸陣間個胸仲大過d港女

太大隻都唔係好事

好似我 得閒換下水就已經勁大隻 D女都驚左

P.s. 185cm 107kg

點解我女朋友也是這麼說.....

啱啱好練到內儉型嘅肌肉

太膚淺
你幾時見到eason有胸肌
咪大把女霖

因為錢，地位都可以俾到人安全感

香港大部分女仔都鐘意高廋
係得男仔or hehe先鐘意大隻

操胸操到A cup 咁濟，不過除左得閒可以渣下自己個胸之外，唔肯定溝女有無用

利申 ： 操左5年唔是肥仔波

係都操左背肌先啦，拉後對肩胛骨先容易打返開個胸

啲毒撚而家高瘦溝唔到女 咪幻想操完肌肉就會溝到女囉 都唔明個問題係邊
Btw等睇毒撚話放棄港女 操大隻溝鬼妹

啱呀hehe最愛大隻

A&F.jpg

米八高
瘦到心口見到微弱心跳
有咩計主要操胸
可以快有見效
本身骨架都幾大
宜家真係成個紙版人咁

咁咪姐係兩者都無人要囉
一個係垃圾味既屎
一個係臭豆味既屎
如果一個人有本錢去選擇人同人地選擇佢
做乜鳩要簡兩舊屎？
不過岩既 要等啲柒碌刷下存在感

洋腸 + 靚仔
唔關大隻事

呢樣先岩
你靚仔 做以上既野就會有分加
你試下個柒碌做啲咁既野
咪又係柒碌 唔認為有啲咩分加
得閒望下啲健身學院派傳單果啲個樣
好似個樣炒左車咁

pm 我 ，有經驗

等睇肌肉西話操肌係為自己 為溝女好膚淺

肥仔波要點操

一句講晒
唔好夠高唔好操
無170去操都係柒柒地

關撚事咩咪又係睇樣

有做Gym+打機 不過冇女

想溝女就諗下點賺錢啦

胸文署就爆 咪撚再推

算把啦，港女眼中肌肉係瘦底mk型鋼條+靚仔
多d肌肉又話太多喇

樣子最重要

明明真正大隻 係要夠橫加有大舊蝙蝠肌

D垃圾mk得個幾舊腹肌

連vline 同馬甲都無 比人話大隻

MK妹咪會

其實呢果樣唔太差 又對女仔好呢就食到

收皮啦死gay佬

點改善寒背呀

點解我做極都係得一邊有效果 搞到比例好怪，係咪做錯動作

通常都係用力唔平均

d女通常犯賤對佢地差d就會鐘意你

Gay佬搵食

食屎啦非gay

女人係犯賤
鐘意聽假話

溝女從來唔係用肌肉，係用把口同個腦

吹撚漲咩，我就係鼓吹練大隻溝鬼妹，有咩問題？有屁就放

依個post好多失敗者自己練唔成
就想否定健身嘅價值
什至想全世界同佢一樣咁失敗

漏斗胸 點做都無用

咩都無，有錢就解決一切

呢位巴打就心水清啦
有錢＞正常靚仔＞柒碌大隻

有錢同有把口就得啦

佢地只係得肌肉
你覺得佢地有腦?
如果一個人溝到女 又洗乜吹噓其他野去溝到女?
咪就係因為佢地失敗加柒碌樣
先要吹噓其他野 拿 咁先溝到女咖啦
繼續等佢地自我安慰啦
成班失敗柒碌肌肉男

你個名

駁唔到?

依個post好多大隻西練到成身肌肉
都仲要上網自吹自雷 講到練大隻就大把女排隊比佢屌咁
現實咪又係用自己啲胸肌劣鳩

對比起其他提升自我價值既野
例如 結他 口才 幽默等
我自己練過咁多樣野
比較其他才華 肌肉算係最易練到唔放棄 提升到自我既野

Edison

所以好多時男人既共同興趣就係做gym

諗起d女話扮靚係為左自己唔係冧仔⋯

做人坦白D好

一開始做我諗絕對有好多都係, 但單單為溝女可以堅持到幾年以上? 慢慢個動機會同個初衷唔同

算啦同d毒撚講健身等於叫d廢中學打機一樣咁on9

咁你又唔洗刻意否定做gym既，無

咁你又唔洗刻意否定做gym既，有無肌肉同失敗柒碌無直接關係。

再者，你睇西方既做gym氛圍，咪又係大力鼓吹做gym，佢地有更強根深蒂固既健身意識認為男人點都要有少少力量肌肉，所以先咁多鬼佬做gym。

總結你係柒碌就有無肌肉都係柒碌

既然你識講柒碌同做Gym無直接關係
同柒碌做乜都係柒碌
咁鼓吹人做Gym溝女把撚?

佢只係話女人對肥柒矮有抗拒姐，咁大隻柒矮係程度上點都係>>肥柒矮既

啱
我一向都無做開運動
近排做掌上壓 （只係一個月）
胸肌同手臂未粗，但結實咗
我無同過女朋友講，但佢一攬我就問我係咪操緊肌
佢話感受到結實肌肉果下真係濕咗少少

我一日做一下掌上壓
做左成個月
個胸出晒黎

一日毒撚

為身體健康同運動能力
溝女既話真係唔頂得幾耐

阿婆都曉濕

終身毒撚

身型無撚用架 練下把口仲好啦

就係連阿婆都濕
你就知道有幾有用

同毒撚講健身=對牛彈琴
抵你地一世做毒撚

毒撚入健身室玩幾個月就以為自己脫左毒 呢下好笑
然後自信爆棚周圍同人講健身先係真理 唔健身就等於垃圾毒撚

同健身撚講現實世界=對牛彈琴
攬住啲肌肉奶粉過世啦

玩開健身 身型好過你之餘
行出黎都有自信
你班毒撚身型又無 自信又無
仲學人講口才講內涵？
你估日日咩鍵盤出街咩

狂踩健身既人係咩心態? 當然有啲人過度用健身, 身型打飛機係煩膠咗啲
但係毫無疑問天然適度既健身會帶嚟更好既外型, 自信同健身, 同埋意志力鍛練
唔明有乜撚嘢好反
就算你講溝女, 我諗九成人操咗之後, 身型都好過唔操
除非係操撚到過晒火嗰隻, 但呢種人可以堅持到咁, 我諗溝女已經唔係呢種境界既人既首要考慮

唔好話操到過哂火
連續操3個月已經唔易
睇死上面班失敗者做乜都係三分鐘熱度

紅字為重點
無人反健身 係鐘意笑下啲以為自己高人一等既自信撚啫

玩運動玩樂器有錢高薪果啲 都唔會日撚日開post抬高自己啦下話
係得健身撚咁撚高尚要成日開post吹噓自己 驚死無人知佢健身咁 煩到

你最成功最有堅持喇
全世界得健身需要堅持呀嘛

自信一定要靠健身打造
健身身型一定好過普通人
呢啲咪健身撚邏輯囉
見到都覺得尷尬

肌肉撚果然係無腦
上得連登一定毒撚咩傻系
你溝到女洗撚講經做咁多野咩
番去同肌肉過世啦

咪係
講到有肌肉 啲女就一定以你首選咁
檢討下點解做咁多野先溝到女啦

係屋企點操背

有肌肉好身材係會加分，無可置疑
但你加完分後，係咪代表溝到女就未知之數

認同，有冇巴打一齊練大隻？

你的樣子如何 你的命運也必如何
加完分後 溝唔溝到女仲係未知之數
呢啲情況只係發生係柒碌樣
如果係個靚仔 有好身材
你覺得仲有無溝女必要 仲係咪未知數?
我地先唔講內在因素
只講個人外在因素暫時

女都唔包一定好
博唔過

原來你一直活係理想世界
點夠阿王子哥你玩

講理想世界?
似你唔接受現實多啲喎
溝女事實係唔洗做咁多野咖喎
講野正正常常 樣又正正常常就溝到
唔理解點解要特別吹噓健身溝女就特別吃香咁

事實係提升到自我價値/本錢
不論男女 每個人對自己都有個價
價高者得
唔係話健身溝女特別易
只係話差唔多條件下 有健身溝女易過冇健身
同樣地 你可以做其他野幫自己add value
健身只係其中一種方法 與其他無衝突

不過 你要溝暗瘡肥婆 梗係易啦 王子

咁就唔好特別吹噓所謂健身啦
明明你自己都識講九萬幾種方法提升自我價值
一定要肥婆先易溝?
講得出呢句你露左底牌啦少年

咁我覺得本身已經受香港人重視既嘢, 冇人特登開post宣傳都唔奇啦
有人覺得健身好有好處, 但畀某啲人睇輕咗, 咪開post宣傳囉, 我覺得冇咩問題

如果香港健身變成風氣, 港男個形象普遍變得陽剛啲, 健康啲
我諗點都係一件好事啦, 係咪
因為港男對比其他地方既男人, 體形同男子氣魄好明顯就係一大弱點
個個瘦瘦掹掹, 一係就肥仔
健身係其中一樣最直接可以改變到呢樣嘢既方式
當然我明白有啲人打飛機打得好乞人憎, 但係唔通你地可以話如果宣揚健身成功係一件壞事咩? 只會係所有人都有得益

同埋我個人覺得崇尚啲瘦弱書生look係反撚智既事, 變相將啲體弱既人/女性化既男人既基因繼續傳落去, 咁樣對成個族群有咩得益

或者唔一定健身, 鼓吹全民練拳我都會支持
男人健身又好, 練武又好, 都係糾正港男冇陽剛氣形象既方式

天生胸肌厚唔洗點操已經兩大塊雞扒
由細到大溝女都冇乜障礙

真心做左gym後係易左吸引女仔

做左2年gym 依家係易左識sp
特別係廿尾 三十左右既姐姐

只係大隻左少少 個胸脹左出黎 個人大左一個碼多d
不過overall都係唔夠大隻

利申 182 得160lbs
以前得130